陳自瑤大解放 好姊妹連詩雅都忍唔住

身為《解決師》男主角，王浩信自己婚姻問題卻似乎未解決得到，數年來傳出婚變，同老婆陳自瑤亦無乜交流，外界覺得兩人似掛名夫妻。

無論婚姻狀況屢傳唔樂觀，但陳自瑤近年發展女人自強嘅精神，成日喺網上勉勵自己同別人之餘，仲越嚟越靚。

昨日更係久違了的大解放，做緊豐胸代言人嘅佢，喺入秋先post索爆三點式，係就係遲咗啲，但有料唔怕遲。日前都post過三點式相，被網民發現佢上圍豐滿咗嘅好姊妹連詩雅，即刻俾反應:「我都忍唔住！」，姚子羚亦話:「巧sok」，女人有反應，但仲係陳自瑤另一半嘅王浩信，就只係俾個like，即係例牌反應，交差。

喂也

因為連公主乜都冇當然忍唔住啦

你影乜呀

烏lin我都唔介意

正過哂佢老公偷食個班

點解就嚟四十歲人個胸都發育到

what is sok

話時話，10幾年前喺奧海城見過佢做籌款，行埋去問佢一句野但唔記得左問咩，嗰陣仲係年輕廿幾？

中超

條女正撚到

陰公
真係十幾年都仲講緊

you sure?

下面果張zoom到咁遠 見到咁擺pose真係好on9

所以話
幾正既女人都好
背後都有個屌到厭既男人

索

喂阿

有咁大咩

咪又係細

又諗起佢條片
我整個硬你知道嗎

喂呀！

如果signal係樓下comment話好索咪仲怪仲交差feel

yoyo以前同我同一間網台做教主果間skynet, 佢以前做gameplayer主持ge, 佢以前對奶，頂曬籠32ab, 依家可能搓得多，大咗咁撚多

不推文啦你班人

王浩信駛乜留言啫
返到屋企就地正法唔通要留言同全世界講咩

關注返行動 post 啦 屌

不推文

以前都覺得佢正

生左

托？

拉

明明波仔得一對

生完

咁都有得上熱門

定ps

星期日 尖咀見!

我要LUNCH TIME全部人嗌!

FINAL CALL!!!!! [1018快閃] 五區中午快閃遊行

J右

生過bb就會大啦

真係好撚正 點睇都唔似40歲

點會 就算story repost埋都好正常

不推呀

CLS正到

垃圾post

幾正

ON9 , 自己老婆post張性感相, 唔通留言話, 忍唔住要即刻J咩

再度發育

多左

只推行動

嘩……

好撚仆街係咪有仇

喂呀

晨早話咗公廁係正，唔係點做公廁呀。

有無咁大呀

望到tvb捧呢個就知冇人得好緊要
2打6樣 完全冇星味 咁都做到視帝 陳山聰都有星味過佢

好撚正

我未啊

可唔可以唔好推呢類垃圾post？

講過好多次yoyo段片入面無講過喂呀，講喂呀嗰個係吉野家條女

點解佢對波呢幾年大咗咁多？

有pad想幾大都得

好想屌．．．．

係正嘅

想睇佢做一次女主角

正
真係好想執廿攤

Jed

屌你老母 呢啲垃圾都上到熱門 連登真係無得救

比我屌爭撚住屌 淨係條腿都夠玩幾晚

連公主都岩

邊到可以睇返佢條片

Yoyo+公廁雙飛

呢d垃圾po唔上得熱門 阻撚住哂 拉

垃圾po唔上得熱門 阻撚住哂 拉

幾錢q

J左好多獲

唔好咁啦教壞晒啲上連登嘅學生

正同有波兩樣野黎

鬼影變幻球

拉
Yoyo不嬲都咁索其實

吊, 有幾大解放啊. 真係未見過大蛇疴尿咁款

不推文好嗎 覆前禁一禁左下有個手掌

會唔會係和你塞

不推

雖然我係yoyo fans，但拉

佢地點會明

喂也真係好正
每個yoyo嘅po都有人喂也

係咪瘦到有腹肌

咁多正評
一邊提醒住大家個女仔被拍片既陰影
一邊鬧黑警性暴力

做咩啫

淨係講示威 行動先唔垃圾？
都要打J架

燒正楠隻小學雞

signal:好想屌

咩烏Lin

佢意思應該係黑lin

佢兩公婆似夾埋做新聞多 d, 依家不知幾多人 follow yoyo

不過 yoyo 堅係正, 近年 d 女人味仲出曬黎

邪不能勝正

yoyo真係好撚正

邊度有得睇番條片?

咪玩啦，佢老公真心爛滾雜食
已經俾人影過好多次偷食，nelnel賓穎達哥肛交敏
覺得yoyo係為左個女先忍，多過做新聞

正

pull

正到仆街 屌哂你地個份

G

咁仆街

Yoyo有冇覆佢

過主 仆街

雞

食得好野多，要食屎平衡下

用陳山聰比，未免太誇

但仲係陳自瑤另一半嘅王浩信

咩原來仲係？

你地講就得 人地講就仆街

廢po勿推

佢地覺得咁樣好有趣丫嘛

哇

好正